電子鼓防震隔音一問

想請教下屋企有電子鼓嘅巴打
Hi-hat踩落去會唔會嘈到/震到樓下
事關準備買Roland ne-10，咁bass drum就要一塊架啦，但就諗緊駛唔駛買塊for hi-hat，事關一塊都幾貴

NE-10